1. Прототип - це звичайний об'єкт, який ділиться своєю поведінкою з іншими об'єктами - тобто стає батьком об'єкта. Коли ви намагаєтеся звертатися до властивостей або методів об'єкта, Javascript спочатку шукає їх в самому об'єкті. Якщо вони не знайдені, він перейде до пошуку в його прототипі. Якщо вони і там не знайдені - він продовжить пошук у прототипі прототипа, і так далі доки не буде знайдено або доти, поки не буде достигнуто кінцевого прототипа(коли прототип дорівнює null). Коли об’єкт успадковує властивість або метод від свого прототипу, він фактично отримує доступ до цієї властивості або методу через посилання на Javascript прототип. Це означає, що всі екземпляри об’єктів, які успадковують від одного прототипу, матимуть спільну властивість або метод.

2. Super() викликає конструктор батьківського класу в класі-нащадку. Це потрібно для того, щоб успадкувати властивості та методи батьківського класу і враховувати їх у класі-нащадку, замість того, щоб писати все заново(дублювати код).
